(有圖）利是唔一定要係錢先開心

感謝主

信唔信我一野屌撚死你老母？

巴打你個名

負皮我比的

仲有我

叫上帝醫埋你個腦啦

新年流流，樓主都唔比伯母休息下

上帝叫我打9你

聖言真理
比萬惡既金錢更加有用

新年流流玩負評 夠5000個負評 我拎5000封呢d利是響深圳口岸派

d 耶撚咁度叔既

留名睇走數
Btw已負皮

派撚死你 評已負

留名

仲諗住係domdom

Lm

唔只耶撚，仲要係支那耶撚？

落地獄啦你

推

操你媽戈壁

新年流流佢比派咁嘅紙咒你有疾

係我就Keep起佢 第時派番比佢仔女

樓主快D屌鳩佢啦
呢個係神一早安排好要你比D考驗佢
你唔屌鳩佢，就係違反天意